蕭生放假都咁早起身關心香港？

好有心